（集思廣益）大家嘅銀包喺邊度買㗎？

最近銀包爛咗 想換但喺又無乜頭緒，大家用開咩牌子銀包？

Prada

Lv

porter

連登個個年薪百萬

識貨ching

淘寶

exex送
用到而家
唔係特別好唔係特別差
用慣咗就繼續用咁解

噉啱嘅ching
我個銀包都喺ex送
不過都爛咗啦

Paul smith 九年前日本買黎送比老豆

老豆過左身就拎番黎用左幾年 老婆話買新銀包比我都話唔要

英國訂 皇家海軍陸戰銀包

我係絲打用Chloé

阿婆比

銀行

kapok

Dynomighty

真係花多眼亂

Porter

Tumi

BV

女朋友整俾我

Bellroy
上網買

好暖

Thom Browne

LV

Mastermind

LV 仲印埋個姓上去

Ettinger

lv

女仔想買短銀包

7-11

Hermes

同求

用開money clip返唔到轉頭，超薄

Paul smith
專門店買

幾年前日本R.newbold未執時買

女朋友整既

LV 印埋名

bellroy
e家個個殘哂，唔知邊到有得買

感覺上Prada 比較好用
見朋友用左幾年都仲好新淨
自己朋Paul Smith 未夠一年已經好殘
當然有機會係用家問題

女朋友送

Tommy

女朋友親手整

我係絲打
用Chanel

Paul smith

bellroy

DIY

Coach

土屋鞄製造所

Montblanc
可以放相夾
卡位適中
專門店買3k6
不過比較少人用 香港大部份BV

Ganzo 唔錯 又袋野多 不過要褶錢

zip-zone

朋友整開皮革 送左個比我
勁高質

想買呢個，不過無黑色。
我唔鐘意個銀包太大個。

樓下25蚊假皮銀包

買書包送

timberland

Crestbridge Black Label

日本旅行果陣買，塞到爆哂都無爛

Burberry

glenroyal

Kate spade 朋友送

荃灣 荃新天地有一間

煩緊BV定LV好

上一個同而家用緊果個都係disneyland買
上一個用左4年半 勁殘舊 原本好靚架 買唔返同款

LOG-ON

Prada
利申 男裝